有冇人由細到大正正常常都俾人屌柒

幼稚園
唔知做左d咩
俾先生罰企示眾

三年班
音樂農莊旅行
織草蜢
唔知做左d咩
俾先生沒收左條草

六年班
唔記得還書
早會罰企示眾

f1
偷笑阿sir除鞋
罰門口企

f6揾pt
落pizza hut填form
問經理咩時間要人
屌鳩我咁你咩時間得呀

u
presentation skill差d
又俾人屌
唔肯借source
又屌

返工
問又屌唔問又屌
做又屌唔做又屌
快做哂又屌做唔哂又屌
出聲又屌唔出聲又屌

why

有邊個未試過？
冇道理嘅話咪屌番人轉頭

俾人屌完你有冇為自己站台呀？定次次都死死地氣頭dupdup呀？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

同你一樣
宜家有理冇理都笑笑口
屌返轉頭先
反正都柒開
唔差在大家一齊肉酸

出嚟做嘢之後好多撚屌見你好恰就㩒住你嚟砌，如果同級的話自己冇錯一定要企硬

樓主而家連開post都係比人屌

可憐人必有其可恨處
有無諗過背後原因

屌你老母

關乜撚野事